Ogalo是播客“20多岁”的主持人，他不习惯在Tinder上进行深入的对话。流行中什么是性感？小心|丽莎·博诺斯| 2021年2月12日|华盛顿邮报
这有很长的路要走，我想从内心深处对你说声谢谢。Ryan Newman回到Daytona 500，对2020年的崩溃没有记忆，因此“没有恐惧”| Cindy Boren | 2021年2月11日|华盛顿邮报
这些专家是对施耐德电气受众的深入了解和客户优化之间的纽带。案例研究：施耐德电气通过集中搜索实现的数字转型| Evan Kent和Kimberly Dutcher | 2021年2月11日|搜索引擎观察
我确实有真正的朋友，我发现我宁愿把有限的空闲时间花在与他们进行真正的对话上，谈谈我们更深层次、更私密的感情。卡罗琳·哈克斯：没时间闲聊了？那是在建一堵大墙|卡罗琳·哈克斯| 2021年2月11日|华盛顿邮报
两名球员都长得很好看，每人都有三次深球。马里兰州因输给排名第四的俄亥俄州艾米莉·吉安巴沃（Emily Giambalvo）2021年2月9日（Washington Post）而错失了一次提升NCAA锦标赛希望的机会
基于相关内容和观点的深刻、情境化和情感化的笑话！巨魔与殉难：Je Ne Suis Pas Charlie | Arthur Chu | 2015年1月9日|每日野兽
好色的性捕食者出局了；口袋宽大、披着斗篷的十字军战士肯定在战斗。下流亿万富翁的双重生活与斯蒂芬·霍金的海滩派对| M.L.雀巢| 2015年1月8日|每日野兽
Fumblerooohski…““（39）”“看着我，嗯，撕开我自己的缝，哦…深入。”一个要记住的呻吟“速度阅读：8个最淘气的比特”|艾米莉郡| 2015年1月7日|每日野兽”
有深棕色的肉，青铜色的肉，苍白的白色的肉，肉在烈日下变成红色。一位有权势的国会议员写到“丰满的乳房”| Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日| DAILY BEAST
当弗兰克开车送我回到伐木路时，他用低沉的声音向我讲述了该地区的情况。这位7岁的飞机失事幸存者在森林中的残酷旅程|詹姆斯·希顿| 2015年1月7日|每日野兽|
他想起了一件事，那就是作为一个深陷商业深渊的人所珍视的姿态。圣马丁的夏天|拉斐尔·萨巴蒂尼
目前，路易过于专注于自己内心的挣扎，无法深入探究周遭的一切。牧师的《火面》第3卷，共4卷简·波特
在40至50度纬度的气候条件下，在深厚肥沃的壤土中，烟草最为成功。烟草；其历史、品种、文化、制造和商业| E.R.比林斯。
还有什么比李斯特对舒伯特和瓦格纳歌曲的改编更深刻、更富有诗意的呢？德国音乐研究|艾米·费伊
紧接着，一支手枪向他们的头部射击，一声低沉的呻吟表明他们瞄准得太准了